其實洗唔洗儲錢？

儲錢有無用？
見啲話搵幾萬都係攞黎食訓挽

係唔係掉轉左...毒撚反而先最易儲錢
拍拖啲on9紀念日次次buffet酒店Pandora, 搵幾萬一眨眼就洗鳩哂...